{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 더편안호텔리조트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "このペンションはチェックイン時間が15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際は、基準人数に対する料金をお支払いいただきます。 基準人数を超えると追加料金が発生し、決済は当日現地にて行ってください。 追加人数を要求する場合は、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数として処理され、追加料金が発生します。 付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理には若干の時間差による誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は予約が先に完了したことが優先されます。 ペンションはそれに対するいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンションの基準が優先されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 ペンションでは一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニエンスストア、レストラン、食事可能、駐車可能、ピックアップ可能、ファミリー、海水浴場近くなどの入室利用案内を確認することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金をお支払いいただくタイミングはいつですか？",
            "answer": "ご予約の際に基準人数に対する料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生し、決済は当日現地にて行っていただきます。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数として処理されますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数として処理され、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時の情報と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差による誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は予約が先に完了したことが優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニエンスストア、レストラン、食事可能、駐車可能、ピックアップ可能、ファミリー、海水浴場近くなどの施設やサービスが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 458
    }
}